你地會叫全新做一手定零手？

一手
零手

大家唔好理樓主，專開廢post

全新

零手 換左幾部車叫慣哂

有人會叫零手車，有人會叫一手樓，問下啫，洗唔撚洗咁呀

睇你講緊車定樓定其他